女子偶像握手會慘變惡臭會！官方終推動體臭對策

AKB48出道自今，以「可見面的偶像」為活動宗旨，出道後舉行的「握手會」多如繁星，而其他姐妹團亦同樣仿效，定期舉辦握手會。

不過早前SKE48在宣傳新單曲《意外にマンゴー》（中譯：意外的芒果），從7月至今連續舉行多次握手會中，卻發生了一個小播曲。成員松村香織在Twitter上發表了一篇推文「儘管很感謝大家來參加活動，但有女粉絲覺得會場的味道讓她受不了。因為自己是聞不到自身的味道，所以請大家多多注意自己的體味，如果有需要可以到藥房購買以下商品哦」。

之後那位女粉絲亦在自己的Twitter中發文「是我說的，雖然不是每個人都很臭，但是真的有那種臭到讓人受不了的人，特別排隊動彈不得時更無比難受，就像被關在盛夏的男生社團房中」。

在炎夏中舉辦握手會，細小場館中擠了一大堆人，經已不單是汗流浹背，尤其有些人流汗後散發的氣味，光想想也知那味道的程度是很恐怖，而這段小插曲也備受各大媒體及粉絲間熱話。

官方有見及此，終於決定出手，在握手會場中設立一角「淨化間」，提供多種消毒除臭用道供參加者使用。看來也是用品商看見這個宣傳商機而作出的舉動呢！

毒撚畀錢畀人撚 慘

不過某啲係幾臭 抵撚

一堆劇毒

點淨化都冇用，已經毒到入骨。

毒氣衝天

肥柒臭油頭毒撚